,
            {"type": "evaluation",
            "class_name": "第 1 課評量",
            "questions": [
                    {"question": "下面哪些是自然語言(複選)",
                    "choice": ["中文", "Python", "Scratch", "英文"],
                    "answer": [0, 3]
                    },
                    {"question": "選出會在螢幕上印出 \"I like Python.\" 的算式(複選)",
                    "choice": [
                        "\"I\"+\"like\"+\"Python.\"",
                        "\"I\" +\"like\" +\"Python.\"",
                        "\"I \"+\"like \"+\"Python.\"",
                        "\"I \" + \"like \" + \"Python.\""],
                    "answer": [2, 3]
                    },
                    {"question": "Python 中表示乘法的符號是",
                    "choice": ["%", "#", "*", "/"],
                    "answer": [2]
                    },
                    {"question": "連續印出 100 個 \"hello \", 使用哪個運算子最為方便",
                    "choice": ["+", "-", "*", "%"],
                    "answer": [2]
                    },
                    {"question": "同時按下 Ctrl 鍵與 C 鍵有什麼作用",
                    "choice": ["複製", "選擇", "貼上", "剪下"],
                    "answer": [0]
                    },
                    {"question": "同時按下 Ctrl 鍵與 V 鍵有什麼作用",
                    "choice": ["複製", "選擇", "貼上", "剪下"],
                    "answer": [2]
                    },
                    {"question": "哪種模式下, 每行前面會出現「>>>」",
                    "choice": ["互動模式 (shell)", "檔案模式"],
                    "answer": [0]
                    },
                    {"question": "哪種模式要嚴格遵守Python 語法",
                    "choice": ["互動模式 (shell)", "檔案模式"],
                    "answer": [1]
                    },
                    {"question": "哪種模式適合嘗試, 或是測試簡短的程式",
                    "choice": ["互動模式 (shell)", "檔案模式"],
                    "answer": [0]
                    },
                    {"question": "執行程式「Run」時, 會點選「Run Module」｡ 哪一個方便的按鍵可以做相同的事呢",
                    "choice": ["F1", "F2", "F4", "F5"],
                    "answer": [3]
                    },
                    {"question": "使用 shell 算出一星期有幾小時",
                    "choice": ["print(\"24 * 7\")", "print(24 * 7)"],
                    "answer": [1]
                    }]
            }

            ,
            {"type": "evaluation",
            "class_name": "第 2 課評量",
            "questions":[
                {"question": "「浮點」數字表示小數點是浮動的; 小數點向右浮動, 數字",
                "choice": ["乘以10", "除以10"],
                "answer": [0]
                },
                {"question": "8 + 3 * 7 + 4, 哪個部分最先執行呢",
                "choice": ["8 + 3", "3 * 7", "7 + 4"],
                "answer": [1]
                },
                {"question": "\"10\" 是 string, 還是 number?",
                "choice": ["string", "number"],
                "answer": [0]
                },
                {"question": "10 是 string, 還是 number?",
                "choice": ["string", "number"],
                "answer": [1]
                },
                {"question": "想把數字轉為字串, 可以使用",
                "choice": ["str()", "int()", "len()", "float()"],
                "answer": [0]
                },
                {"question": "哪一對變數名稱是不同的？(複選)",
                "choice": ["Hello 和 hello", "friend 和 Friend", "happyTime 和 happytime"],
                "answer": [0, 1, 2]
                },
                {"question": "Python接受哪些變數名稱？(複選)",
                "choice": ["Coding4Fun", "4Fun_Coding", "Coding_4_Fun", "Coding 4 fun"],
                "answer": [0, 2]
                }]
            }



            ,
            {"type": "evaluation",
            "class_name": "第 3 課評量",
            "questions":[
                {"question": "type(a) 得到 <class \"str\">, 表示 a 的資料類型是",
                "choice": ["integer", "float", "string", "list"],
                "answer": [2]
                },
                {"question": "type(b) 得到 <class \"float\">, 表示 b 的資料類型是",
                "choice": ["integer", "float", "string", "list"],
                "answer": [1]
                },
                {"question": "type(1) 會得到",
                "choice": ["<class \"int\">", "<class \"float\">", "<class \"str\">", "<class \"list\">"],
                "answer": [0]
                },
                {"question": "int() 如何將 float 的資料轉成整數",
                "choice": ["四捨五入", "無條件進入", "無條件捨去", "捨棄小數部分"],
                "answer": [3]
                },
                {"question": "哪些 function 直接傳入字串 \"1234.567\", 而不會有錯誤產生？(複選)",
                "choice": ["int()", "float()", "str()", "len()"],
                "answer": [1, 2, 3]
                },
                {"question": "哪些 function 直接傳入數字 1234.567, 而不會有錯誤產生？(複選)",
                "choice": ["int()", "float()", "str()", "len()"],
                "answer": [0, 1, 2]
                },
                {"question": "哪些 function 直接傳入數字 1234, 而不會有錯誤產生？(複選)",
                "choice": ["int()", "float()", "str()", "len()"],
                "answer": [0, 1, 2]
                },
                {"question": "「answer = input(\"請輸入數字\")」, 如果使用者輸入 12, answer 的資料類型為",
                "choice": ["string", "integer", "float", "list"],
                "answer": [0]
                },
                {"question": "想在 print() 的內容裡加入新的一行, 可以使用",
                "choice": ["\\\\", "\\a", "\\n", "\\t"],
                "answer": [2]
                }]
            }



            ,
        {"type": "evaluation",
        "class_name": "第 5 課評量",
        "questions":[
            {"question": "Python 使用哪個關鍵字來引入模組",
            "choice": ["import", "def", "return", "float"],
            "answer": [0]
            },
            {"question": "Python 使用哪個關鍵字來定義 function",
            "choice": ["import", "def", "return", "float"],
            "answer": [1]
            },
            {"question": "如果有個 function sayHello(), 需要傳入字串作為參數, 哪個是對的使用方式",
            "choice": ["sayHello", "sayHello()", "sayHello(\"Jack\")"],
            "answer": [2]
            },
            {"question": "function 理論上最多可以傳幾個參數",
            "choice": ["3 個", "10 個", "沒有限制"],
            "answer": [2]
            },
            {"question": "function 使用哪個關鍵字將資料傳回來",
            "choice": ["import", "def", "return", "float"],
            "answer": [2]
            },
            {"question": "function 中的區域變數在 function 結束後到哪去了",
            "choice": ["還在啊！", "消失不見了！"],
            "answer": [1]
            }]
        }




        ,
        {"type": "evaluation",
        "class_name": "第 6 課評量",
        "questions":[
            {"question": "在 test6-8.py 中如何像 print(\"你的數字太大\") 一樣顯示資訊",
            "choice": [
                "easygui.msgbox(\"你的數字太大\")",
                "easygui.choicebox(\"你的數字太大\")",
                "easygui.buttonbox(\"你的數字太大\")",
                "easygui.enterbox(\"你的數字太大\")"],
            "answer": [0]
            },
            {"question": "在 test6-8.py 中如何像 int(input(\"請輸入數字：\"))一樣, 讓使用者輸入數字",
            "choice": [
                "easygui.msgbox(\"請輸入數字：\")",
                "easygui.choicebox(\"請輸入數字：\")",
                "easygui.buttonbox(\"請輸入數字：\")",
                "easygui.integerbox(\"請輸入數字：\")"],
            "answer": [3]
            }]
        }



        ,
        {"type": "evaluation",
        "class_name": "第 8 課評量",
        "questions":[
            {"question": "要增加 list 的 item, 可以使用哪些 functions 或關鍵字？(複選)",
            "choice": [
                "add()",
                "append()",
                "extend()",
                "del",
                "insert()",
                "len()",
                "pop()",
                "remove()"],
            "answer": [0, 2, 4]
            },
            {"question": "要刪除 list 的 item, 可以使用哪些 functions 或關鍵字？(複選)",
            "choice": [
                "add()",
                "append()",
                "extend()",
                "del",
                "insert()",
                "len()",
                "pop()",
                "remove()"],
            "answer": [3, 6, 7]
            }]
        }




        ,
        {"type": "evaluation",
        "class_name": "第 10 課評量",
        "questions":[
            {"question": "jump.py 最可能是哪類檔案",
            "choice": ["Python 檔案", "Scratch 檔案", "音樂檔案", "文字檔案"],
            "answer": [0]
            },
            {"question": "jump.sb2 最可能是哪類檔案",
            "choice": ["Python 檔案", "Scratch 檔案", "音樂檔案", "文字檔案"],
            "answer": [1]
            },
            {"question": "jump.txt 最可能是哪類檔案",
            "choice": ["Python 檔案", "Scratch 檔案", "音樂檔案", "文字檔案"],
            "answer": [3]
            },
            {"question": "jump.mp3 最可能是哪類檔案",
            "choice": ["Python 檔案", "Scratch 檔案", "音樂檔案", "文字檔案"],
            "answer": [2]
            },
            {"question": "使用 open(file_name, file_mode) 從檔案裡讀內容, file_mode 可以是下列哪些值呢",
            "choice": ["\"a\"", "\"r\"", "\"rb\"", "\"w\""],
            "answer": [1]
            },
            {"question": "使用 open(file_name, file_mode) 從檔案裡寫內容, file_mode 可以是下列哪些值呢",
            "choice": ["\"a\"", "\"r\"", "\"rb\"", "\"w\""],
            "answer": [3]
            }]
        }